对拜登来说，近90%的人表示他们很有热情，不过只有50%的人表示非常有热情。 2020年9月16日，美国广播公司在威斯康星州的民调显示，拜登以微弱优势领先于特朗普 
 20年前，我第一次听到一位热情的电信首席执行官谈论呼叫中心的员工很快就会在家工作。 呼叫中心的未来Alan Murray | 2020年9月11日|财富 
 经过广泛的讨论，在我们的领导团队和董事会的热情支持下，我们决定我们可以做得更好，我今天写信来分享我们打算如何长期做到这一点。 凯·科利尔、伦·拉尔森和佩拉·特雷维佐在大流行期间起诉了数千名低收入拉丁裔的贷款公司| 
 许多人对此充满热情，但材料还没有广泛使用。 一种荒地上的灌木是如何成为时尚的下一件大事的 
 我不认为研究人员有任何恶意，但有时对你的技术非常乐观和热情会导致你在风险评估时视而不见。 生物技术可能改变养牛业。 它会成功吗? 2020年8月16日|奇点枢纽 
 环保人士对新的大规模公共工程也不太热心。 是时候让楚门民主党人回来了|乔尔·科特金| 2014年12月21日|每日野兽 
 但他们两人都是将人类送往遥远星球的热心支持者。 来认识一下基普·索恩吧，他为《星际穿越》创造了巧妙的科学 
 这并不是一些热心的新闻记者所宣称的“同性恋婚姻的倒退”。 同性恋婚姻的混乱开始了|Jay Michaelson | 2014年11月11日|DAILY BEAST 
 在很多热心的帮助下，伙计们，他的机会来了。 Mitch 's Brotastic Victory Bash |Olivia Nuzzi | 2014年11月5日|DAILY BEAST 
 参加集会的人都很踊跃，偶尔也有热情的人，集会结束后几乎没有留下什么印象。 斯科特沃克:太无聊了|安娜玛丽考克斯| 2014年11月5日|每日野兽 
 尽管奈杰尔热情而坚定，但他对他所钦佩和喜欢的人的想法并非无动于衷。 贝拉唐娜|罗伯特希肯斯 
 观众中有男有女，更热情的人也戴着象征自由的红帽。 《坑镇王冠》第一卷(共3卷)|查尔斯·詹姆斯·威尔斯 
 两个女孩都很热情; 他们花了一个漫长的下午来决定这个，安排那个。 《坑镇王冠》第一卷(共3卷)|查尔斯·詹姆斯·威尔斯 
 “今晚没有静电，”布兰登先生无意中听到这个热情的姑娘说。 玫瑰园的篝火女孩|玛格丽特·彭罗斯 
 他干劲十足地工作着，很高兴现在有一个像他一样热情、甚至比他还年轻的人在负责。 英格兰、苏格兰和爱尔兰五十年的铁路生活|约瑟夫·塔特洛